{
    "question": "Sebutkeun tiki cita cita anu Aya hubunganna Dina kasehatan?\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1. Dokter</p><p>2. Suster</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga bermanfaat</p>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1.Perawat.</p><p>2.Apoteker.</p><p>3.Ahli gizi.</p><p>4.Bidan.</p><p>5.Ahli laboratorium klinis dan medis</p><p>6.Radiografer</p><p>7.Penyuluh kesehatan</p><p>8.Dokter</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>masih banyak yang gak tau radiografer nih</p><p>Radiografi ialah penggunaan sinar pengionan untuk membentuk bayangan benda yang dikaji pada film. Radiografi umumnya digunakan untuk melihat benda tak tembus pandang, misalnya bagian dalam tubuh manusia. Gambaran benda yang diambil dengan radiografi disebut radiograf. </p><p>sekian.SEMANGAT YAA</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "kardi-bocaheangger-diwulang-rame-dhewe-usreg-seneng-ngga-835",
            "question": "Kardi bocahe.........angger diwulang rame dhewe usreg seneng ngganggu kancane    A.peret beton\r\nB.pait madu\r\nC.anteng kitiran\r\nD.kuru semangka \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C.anteng kitiran</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "anu-kaasup-kana-kecap-rajekan-dwireka-teh-nyaeta-a-teu-meuna-798",
            "question": "Anu kaasup kana kecap rajekan dwireka teh nyaeta ...    a. Teu meunang\r\nb. Putak-petik\r\nc. Kembang di taman\r\nd. Taman Botani.\r\ntolong jawab ya....\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>b. putak-peutik</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga bermanfaat</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "5-fungsi-bahasa-makassar-dalam-ke-pendudukannya-sebagai-bahasa-da-487",
            "question": "5 fungsi bahasa makassar dalam ke pendudukannya sebagai bahasa daerah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<h3><strong>5 fungsi bahasa makassar</strong></h3><p></p><p>Jawaban:</p><ol><li>sebagai alat komunikasi manual diantara para masyarakat di makassar</li><li>menjadi salah satu keragaman bahasa di indonesia</li><li>sebagai salah satu ciri khas dari masyarakat makassar</li><li>menjadi kelebihan dari warga masyarakat makssar karna mempunyai bahasa yg berbeda</li></ol><p></p><p>maaf hanya itu yg saya tau </p><p></p><p>semoga bermanfaat</p><p></p><p></p><p>#prog serkaner</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "12-nu-wajib-diajar-ku-pamarentah-urang-nyaeta-a-mahasiswa-b-685",
            "question": "12. Nu wajib diajar ku pamarentah urang nyaeta ...    a. Mahasiswa\r\nb. Murid TK tepika SD\r\nd. murid SD tepika S\r\nc. sakabeh murid\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A. mahasiswa</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0</p><p></p><p><strong>C.</strong><strong> </strong>sakabeh murid </p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p>Nu wajib diajar ku pamarentah urang nyaeta sakabeh murid </p><p></p><p>Semoga membantu :) </p><p></p><p>@isskandarmudha \u2b50</p><p></p><p>\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "2272-213-naciz-ri103-3-tulisan-jawa-ing-nduwur-wacane-318",
            "question": "2272 213 naciz ri103\r\n3 - \u179c\u17b6\u179b\r\nTulisan jawa ing nduwur wacane apa?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Apaan ini semua salah aku apa adanya aja deh ya kalo ada yg mau di catat </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kecap-dipungkas-ngandung-harti-385",
            "question": "Kecap dipungkas ngandung harti .... \r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>arti dipungkas atau pengeraman </p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><h2>gak jelas sih coba di ulangi</h2><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf yah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkeun-tilu-unsur-nu-aya-di-alam-379",
            "question": "Sebutkeun tilu unsur nu aya di alam",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>tanah, air, udara</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>s3moga membantu </p><p><strong>maaf</strong><strong> </strong><strong>kalo</strong><strong> </strong><strong>salah</strong><strong></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "anu-kasur-kana-kecap-barang-kadaharan-nyaeta-a-baso-motor-411",
            "question": "Anu kasur kana kecap barang kadaharan nyaeta ...    a. Baso, motor, lampu, gantar\r\nb. Baso, rujak, boboko, katel\r\nc. Baso, sangu, rujak, termos\r\nd. Baso, rujak, sangu, manisan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>D.BASO,RUJAK,SANGU,MANISAN</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>d baso rujak sangu manisan </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah ya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "naon-sababna-ieu-kadaharan-teh-disebut-pais-tahu-230",
            "question": "Naon sababna ieu kadaharan teh disebut Pais tahu\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>ksuebej7wuvwdvenmsiehbysur</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>nnnnnnnnnnnnnnnnnn</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "lamun-rek-joging-mah-kudu-make-olahraga-a-sapatu-b-saped-373",
            "question": "Lamun rek joging mah kudu make ... olahraga. *\r\na. Sapatu\r\nb. Sapeda\r\nc. Topi\r\nd. Beubeur\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A.Sapatu</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Maaf ya kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>jawabanny a, sapatu</p><p></p><p>semoga membantu</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}